[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [332] 佬唔好NULL禾啦

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

防衛戰攻略，請各手足緊守崗位!!!

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

佬null咗禾

新手留名

風法食2次旋渦唔死我懷疑你開壞掛架喇 點知你死係team kill手上

真水2303817

2307817

唔關你事 係我既錯
突然難玩左咁多既

佬嬲咗我

我開 我補啦

一場姐 入黎啦

5111559

我補啦

即是入邊個

洋腸射得多

入lift

點解今日條真水咁勁

中午果時唔係咁架WO

因為有我buff真水龍

因為我ja ga

是禾太廢

禾已經準備好爭櫈坐

我仲有10毛

唔洗爭 你接我力 本身都係話跟2場

開未

回咗99毛

黑人唔識開場

4497202

冇

4497207

太激情 不了

人棄驚

真水3603215

巴士佬

矛位岩岩搭𨋢

唔係呀

咁做咩

梳

新年快樂呀

抽到ue lol

一隻都歪唔到
想要中二流夏

前日易出左

今日易出左UE

歐洲情

終於追曬三隻活動角

你仲有幾多石
我睇黎要PASS情人姐姐

落車鳥

屌手殘hi到

差我20抽

中神嬲嬲咗 特登連死兩次

再來一場？

比巴士佬激到震

比巴士佬激到手震

Never pass

大神燃亮呀

過返隻UE比我就原諒你

有無人好似我咁，瘋狂帝國仲未三冠到

我場都未入到...

睇左大炮兄弟未

真水9216093

條女正到

-2

Last idea無哂水

任買嫁喎

無毛鳥

你買左好多？
用左五十枝水都無冰鍊

谷左咁耐係咪想挑戰鬼佬射精？

送條俾你

-1

收到風個名s字頭買野係冇上限

有錢就是任性

回左

真水9216093
-1

我發覺打街場用送果隻5星果啲 10隻有9隻都伏黎
成日開場無耐就死

情人姐姐都pass

買咗唔知幾多 仲有4幻石買水水喎

Sorry..

嘩，課左過萬未？

想賣晒d綠石換水

想收了

個肚又唔舒服

食pizza

火紋王子係咪勁過尊？

靜

執未

有冇野打打

打唔打防衛戰3場

岩岩先回家

綠石咩價的

開

好想有一次可以同你地講 寶寶又中

867 6252

講下笑啫應該唔賣 雖然有11萬

ok咁送比禾

一個人都冇

各位戰友 我棄龍肥了 現ac免費送出 會有人接手好好照顧我的帳號嗎🙏🏻🙏🏻

為什麼...

867 6252 防衛戰-1

超人棄

開街？

今日震都冇震...

無晒水了 打完10場就完

sor要停一停

遊戲太多 應付不了

又冇人

點

名

📧

個活動真係太長

有無真風2場?

貝類

weak了

生勾勾

貝類另計

all

帶子咁巧味

有冇防衛戰 六場

光龍突基加定邱比？

丘比特

有10條毛毛

帶子生勾勾圖慎入

Hide Blocked User - PlayerRC

好彩冇禁

Diu, 中伏

CLS

防衛戰求CARRY 511-7666

係咪有防衛戰？

14分鐘前

今次真係執得

好悶

11點有20毛
激情真水好唔好

好 但夠唔夠4個人都係一個問題

有無清curry下我打守城滿pt
我用臭G
360-9931

有矛滿一齊守城
Me用濕身激突雞

用臭G仲想叫人curry

跟

臭G

唔巧咁啦
雞也需要愛

098-8839

愛之雞

推

就11點 我準備好訓地了

未返到 等多半個鍾

新手 打隻火獅蠍 比隊友追住黎核爆

隻game係咪玩pvp

又要用,又要屌

除哂褲講啲咁既野

識玩一定係炸隊友

係咪無睇#1

啲台妹點解身材咁好

好似岩岩又有單流出

硬漢兄弟果單?
真係好大波

係

Sure

激情真水未

太瘦唔啱你

[極多圖] 台妹 長腿 制服誘惑

Hv ball ball

男定女

條仔好大隻咁

冇料到既

對波真定假
見扑野揸得咁細力
就住咁

熊爺like唔like李璧琦

而家周街都整容假波 就嚟信唔過啲女

老左少少？

睇啫

冇睇條片
條片咁短冇咩好睇

我喜歡純天然

準備好鳥

好似希志愛野咁
雖然冇波 但靚到唔知點解拍av咁
真係丁咗好多年

真水20毛
0015203

睇之前揸揸先

已經準備好鳥

除左整到膠面
如果唔係，都唔係幾識分

可能我少睇

siu 4

我都唔識 要有細過相先信
子瑜都幾肯定天然靚

冇嘅

桃谷繪里香又係靚到仙女咁
不過佢最瘦果時真係嚇親

沖緊涼涼 沖完打4場

家姐都好靚
不過我覺得係個妝靚
素顏可能一般

除左三上唔係好識其他
睇開素人自拍

肯轉水槍未

又要打丁

幾靚
但個嘴麻麻

含撚嘴

沖完未 想跟

拎毛毛

佢有咁大波?
整左?

是咪有場

冇毛毛

沖緊都覆到

唔係徐子珊果啲少少厚先算？

8617823

桃谷套家姐殺我幾多子子孫孫

Push姐 成隻手壓落去ipad都變b

是

島國動作片啲圖不嬲PS

sulin都好正

有得打真水未

001 1861

大頭係邊位巴打?

咁快full 回毛點解可以咁慢

鄺潔楹都正喎

佢好似靚過so淋

女人識化妝差好遠

仲有冇真龍場

有冇人次次一禁去連登 龍胖會重開過

有咩問題 沖完鳥
4場搵人開

就黎回夠毛打兩場真水
留兩場比我

0660238

me

355 9910

有無清打一場防衛解日任

隻補係邊位巴打 街場打法都唔會見到我地係入面都係外面射波波掛

ching你咁樣零距離打會冇咁高攻

s巴

普攻都唔扣得幾多

我
打開街場

打完再同你打ok?

唔是齊人咩

可以跟兩場真水

清體出左歌聲

扑左

開得開得

咁都唔明 佢唔想同你打

扑

接力

都差幾遠 你試下

有場未

兩場真水

YouTube 睇女睇到悶

你開咪得

我 要 打 真 水

8712026

冇毛了，仲打唔打？打就回毛

食左毛先矛位

你地咁高攻唔怕啦

會差成7,8倍攻擊力

其實都幾怕

龍仔把聲

想問吓呢度d大佬
你地防衛戰係咪刷夠1千萬
定去到某個位性價比會無咁高可以收手

仲打唔打真水

你打就回 應該有人入

500前值得打
500後睇你有幾愛龍絆

企得遠又要走位回技慢
企係個安全位唔洗郁回技又快

求位

756 9412

無人我先回

缺聖水可以刷
四葉草如果你需要都可以刷

睇自己等唔等露駛
100萬畢業冇損失

射左
謝咖哩

仲有五條毛

睇住隻奶走位就得
唔係咩難事

我玩風法係企龍一個身位嘅側邊
好安全

唔使走好遠 好似話3,4個身位已經ok
唔好零距離就得啦

碌一下就得

聽日 2點後4場防衛

仲有沒有1場真火/水

冇新角色玩
啲水晶放晒係度冇人升

將3星角升上5星 再啪水晶

今個月要多啲接客先得了

我諗到了 用30石抽光刀
同60石抽妹弓爛叔
咁啲水晶又玩得晒

其實D位好死吓 基本上去幾個點 係咁A 成埸都唔洗點郁

...

左上企中兩角之間最安全
又唔怕撞爆波

207 7876

果個位成日有人中漩渦

果個位冇漩渦的

正常出轉轉轉會醒水啲跑番左上掛

懶得滯 碌少吓另計

今日d 4星卡都幾易出

禾係唔會中伏既

做咩珍水會變返地獄級

岩岩兩場1take過

15分鍾後有5毛

d攻差咁多既

沒毛毛了

same here

ja ga

冇毛會白滑啲

鍾意有毛

而家我滑到bb嘅肌膚咁

咁清晒體未

清埋

咁咪弱得

有無3場真水

GUN

++++

267 9449

慘

哭死

發生咩事

Siu jer

發覺隻單眼G好難打兩次強化S1

你問題

我慣左雙滿先開
會蝕sp但應該高攻d?

有沒有片片教學 教埋黑人刀唔知SG巴英邊隻最勁

成日AA下A到完全貼身 怕俾佢撞飛

又想打多2場真水有無人呀

+++++

用家on卡

無牙

寶石&劍多2%

真水2場 6299757

又屈我跑圈

減肥

5甩

9090343 一場

Weak得

有無大俠幫幫我 -1

仲-1？

減

街場好危險 我重開3245817

大俠熊爺幫幫我 想訓教

Wait

有冇得睇dps表?

Mo

Thx all

抓癢...

佬做乜玩弓

有冇得睇團隊輸出係幾多

場主唔想玩黑人 最重要係弓靚女

弟弟補淨係知個水牢唔扣血既...

冇
不過佬岩岩一定最低

咁真係慢啊嘛

有冇一埸真龍打吓

真水難打左應該係因為我呢排無打

想問下復刻活動既活動龍係咩？

呢隻

啱啱入到真火開始試，條龍突然轉身噴成日中伏 累隊友

星期五晚無咩強者

星期六日會冇佬

今日唔是星期六咩

今晚先點名

3日現充日 龍肥氣數已盡

今日黑騎月月pu

留名

有冇8場真龍打

打咩龍？

跟2場水

Gun

痾埋屎開

8場

我依幾日積積埋埋D毛毛

禾已經準備好鳥

7551603

毒L留名

矛人打禾去食早餐sin

禾打

打咩

想打真火/真水

機鼠陪我食文華未

黑人刀

2場真水
9184755

-2 有嬲巴curry

有無斧頭教學
成日唔知幾時開技好 招2技洗唔洗等唔等埋
同埋係泡泡圈好唔好爆發?
仲有 應該用咩符 日初定豪華

仲想問多樣 打左2野就夠SP 應該打埋果一套先定直接開技會好D?

帶多張龍化?

其實我唔識睇

可以躺屍既場我先入到

打埋依埸食早餐先

買完鳥

依3技留到最後

打咗兩野夠sp係操作問題 好似係
正路1技1套普攻+4下就用到
所以冇開2技禾會打埋最尾果下

開咗2技驚打唔切兩招就唔打普攻最尾果下
如果冇碌過既話 打晒兩套普攻先開1技都趕得切

符應該唔會相差好遠 理論上盛宴勁dd
不過未升都唔使特登升啦? 多水得濟?
禾唔用日出因爲打慣咗 唔想儲技快咗

8663701 真水-2

維巴, 傳渡同功夫之道唔係好夾,d上限會爆過曬

最好係配日初/百刃

明白了 我再試試先

真水8663701
-1

我發現高進度角$400

新玩可以試下佢

你重生淘寶好過

謝各位curry

真.重生未

冇家康仲水人買

我3月先加入,果時買$40石號好抵玩

武器建又低lv
活動建又唔知有幾多
得嗰幾隻5星真係淘寶抵d

高進度 主要都係lv高

我ac有莉莉有姊弓唔洗重生都夠打真龍 好似係

我仲搵到有家康摩天首刷,但冇標價

我見佢幾把5-3- 武器好似好正
唔使打料整,同好多角色已經升好,可以直接玩

覺得都係要自己升既先有愛

姐弓都得? 我仲諗住升武藏定其他

有40攻龍都入到場 真水咁廢

升姊弓想單機

未棄之前已經升咗

講到咁都係練返風法

就開到冰

棄咗大半

Ok del jor

冇野打我玩mhw了

3場真水carry我ok?

唔識carry
開黎睇下有冇人先

又想呃人回毛

開完場齊人但係叫嗰個唔係到

星期六日同收工時間既 佬唔可信

慣犯

收工時間

扮工時間 最多人玩龍肥

我開場又想屈我做補

咁你應該講
3場真水佬CURRY
搵人開先岩WO

啱

無毛

fake禾

你而家講
"我巴士佬而家要carry人打真水, 搵人開場"
我即刻開場

點敢咁樣同null神講野

真 即刻回毛訓2場地

過埋真風CLS
新手可以拎住個狗牌去雷街場

我成日都拎個老屎忽稱號去雷

打幾場改一次名再雷

講咁耐都係無場 好彩未回
高危呃毛人士:佬

去街場清左

冇廢柴開場 佬唔curry了

廢柴場
309-7290

新手入坑冇耐，我想問有冇四星角係必練？
武器方面我而家farm 緊火紋關既五星武，
我想問係咪應該專心升聖城，
然後直接進化五星武？

入左冇耐就71

等你資源太多再多先諗四星角
啲露換符好過

共鬥長期99，其實我有心農落去既話唔止呢個lv

火奶係咪由上數落黎第三行第四隻？
細佬係第五行第四隻？

悶死左

我單撈左隻舊驚玩

食緊嘢唔打了梳

火奶必練
火法勉強可以 有資源先練

嬲咗

啱啱外賣到

062-0883
-1

Thanks all~~

蒼井空對仔大個價點諗個老母

冇人, 遲d再開

［100%激多圖］呢位健身台妹個胸肌大到仆街！！！

有幾個樣

仲有無人玩失落的龍絆

有

今晚睇pikachu

4mk

冇晒人

下個星期本毒撚睇john wick

你睇係mk我睇係毒撚
利申黑毛

2:00 先玩
玩緊第二隻驚

玩咩 想跟

舊驚 真掛機驚
Tap titan 2

唔信

有冇人守城

報驚

就黎完防衛活動

守據點連幾場有冇人

2點後清埋日任先打

熊爺會唔會一起玩公子

陣間出街

完全感受到佢對教練你既愛

太多遊戲

我都想屌

變咗黑妹

禾啲頭髮黑過你 醉曖黑毛

又唔係第一
都唔知打我做咩

著緊身衫成個肚腩突出嚟

知你有錢令仔想博你留意佢

而家換咗套裝可以輕鬆掛第三章

20m.....!?

要執了

雞

啱啱打到件五星火法衫衫

散發文青嘅味道

臭臭地

好臭

唔係email咁都得罪你

禾個心仔

LI hater

原來真係會有人中

食埋野
可以防衛4場

冇人？

冇人

傷針

防衛 4場 9423818

歪

牙肥？

維維維維維？

2場防衛戰
5555483

佢地話我個女係g

有咩？

熊爺無 我最愛熊爺

講事實都唔得

-3

冇話係G話佢臭臭地啫

和諧no b li ok?

淫腳

No ok

歪 我醉愛熊熊

冇一齊打防衛 仲算唔算醉愛熊yeah

那些年推po的大雨
那些年推po的愛情
好想告訴妳 告訴妳我沒有忘記

病咗 扁桃腺發炎

白色珍珠

未到咁嚴重 但係痛到上頭

Onetwo我嚟

係咪夠4場防已經？

2場真火/真水

唔係

差左幾場？

20場左右

我910萬分

有冇人打防衛戰,解日任

未1000

13號先完 仲有時間

我10萬分

Mola mola 真龍都冇人打了

打場防清任ok?

Ok

防 7098941
1場

@英文名

開左 入未

啲爪夠升25 lv

謝咖哩

點解可以有咁多, 已經升唔到真龍建了

佬 第一次點名

想打咩

晏少少先 出門口

現充

比番個ac人

打場真龍都得呀我

返工啊

今晚9點打100場真水

你大我呀

又呃人回毛

大到我唔gun

比番個ac人啦

佢條女覆緊

Too weak

原來係巴士嫂

個post沉左幾頁
龍絆已死

日本女大學選出「最噁心的男性手機待機畫面 」

@noe妹@NULL

係咪嚟

噁心

你講咩啊

「我會覺得有點噁心。」

庫教練curry禾打黑龍未

有無手足幫兩場真風清毛4893591

幾靚喎

話係畫咪得
冇人屌畫

你做唔到日本妹

禾唔識日文點都做唔到

求過 阿爾馮斯的試練
545 6912

用緊聖女做WP

唔該哂

望住禾跳又唔係唔跳又唔係

諗住行開啲跳點知死咗

真水3場2673371

又呃毛

我打一場

到你了

6764296

有槍可以4打手

頭先遲左開龍, 落瀑布一刻變龍竟然冇死

不知幾正 我影得太好了

竟然

-1、2場

又呃

「我會覺得很可愛」

「反正就是覺得噁心。」

嬲巴識波 捏普

Who

屌 入大欖收唔到

有女朋友4mk

岩岩個場唔計禾

你住大西北定你條女

我入緊大西北 長征

揸巴士

今晚上條女度

想打真水兩場

做乜過黎我果到

唔做補

巴士嫂

埋伏你

真水 2247112

岩岩死果個s巴黎 唔關我事 我唔做補架

打多場又升LV
唔敢打

落車

有客

冇毛了

又自私聚

4147480 仲有一場

禾次次星期六放工都去玩的

有咩玩

龍絆

幾時帶我食好野

等機鼠

原來未拎體包

變4次龍

一間仲有冇真水火

夜d?

一間禾有客唔打得 3個字後ok

等禾一陣就落車

矛電電 你地打

真水2場1641929

謝謝

謝carry

謝curry

有冇人一場真火?

咩

452-8841
-3

其實拎左第二火山仲趕唔趕得切去拉頭?

謝謝carry

趕唔切 要隊友拉

要碌好好準先得

係唔係行遠d就唔會拎到火山?
我成日拎完第二火山冇拉頭累死人

隨機架
印象中 火山一落 有一吓碌既機會, 碌岩位就會拉倒

炸番後就冇問題嘅

完

中神嬲又打救世人

Wtf

鍾意食甜爆谷定鹹爆谷

Send錯?

唔係
想問下姐

又媾女

btw 甜

問埋買咩味爆谷
好細心

重甜pls

最好兩溝

只食焦糖

馬爾斯真係好勁

其實有冇人食過鹹爆谷
我未食過

no 扯開話題
食過

話題咪爆谷
冇扯到

芝士 好難食

u ng sick eat

好唔鍾意d爆谷調味唔勻循
雖然機搞冇辦法

見都未見過
係咪要去專賣爆谷嘅先有

男人多腳毛真係巧正

葵廣三樓

就係呢種
不過我平時行過唔會睇佢有咩味
好少食爆谷

有冇大神可以幫手過維絡妮卡的試煉2個新手唔夠抽

咁唯有食乜調味都冇嘅爆谷

比晒你食

開未 不過禾刀系新手

之前有個frd做爆谷舖
次次見到佢放工都拎定一包出嚟請我地食
仲要溝好哂味
好想食

而家開208-9483

整個嬲樣係個男人度

G字頭果間巧食

得閒一齊玩
我都係新手

再開左793-8780

有冇發現9upper檸檬人間蒸發左

忽然覺得嬲巴唔mk了

佢嬲咗

巴打好勁可唔可以幫打埋光果隻
816-6811

嘩屌mhw出咗滅盡歷戰王

寶寶

S巴

唔該哂巴打

真。新手

點解會中招

真。新手
硬值太大

已經有得打？

琴日唔係上過嚟？

見唔到

留名,我唔係現充

話時話,大家係唔係打晒虛空武

想問吓如果同屬434武同lv80虛空武邊把會好d

睇人

好耐冇打過虛空

現充先會特登留名

除咗細佬水短 其他想530算

我見虛空補杖好似有用小小所以先想打

有fd打緊
我今晚收工開ps4先打得

94公斤胖女自稱「喝水也會胖」！24小時跟拍揭驚人真相

賭1蚊好快打回原形

16分鐘前

又要點下佬名

11m

molamola

又食mos了

食一個唔夠飽

加薯條

男神降臨

食一個餐唔夠飽

幾時curry禾打黑龍 想過一場

佬

隻game好難搵輸出
去左farm柒死騎士好過

想試下打山賊

絆逃

咪去lo
單人既

三個龍箱都未打

唔係要過咗黑龍先有得打?

大佬 我冇去li post 醉曖龍絆

分歧路
向下走係黑龍
向上走係龍職
打打下就會見到山賊

一間要食埋個甜水先飽 應該

係喎 咁唔打黑龍住

今日出

話咗唔飽

我覺得套野啱d識pokemon但又唔係好熟嗰d睇

即是本毒

嬲巴今晚帶我打ok?

我重玩緊

報到

可能係我自己對套野期望高咗d

約戰未

GTR佬有玩咩

啱啱上上位
隨時等curry

頭一個月白金左之後就hea玩

想g大佬有冇玩h game

有玩白貓project

有冇carry MHW?
我成個hr都戰地記者企返黎

計真h game

無玩過

我都想搵人curry

你打咩？

重玩緊
啱啱到上位咋

一齊打？

又到點佬名時間

帶我打?

啱啱睇完pikachu唔係屋企

Cow女嬲

翻譯 啱啱食完女唔係屋企

仲要係甜味

Ua戲院有芝士味爆谷

有冇人打兩場真水

ok 已經矛人玩
del得

14號宣佈結束營運

又黎想迫死邊個

升爆邊隻光屬隻好？

比返部電話你男友OK?

迫死現充

真毒怕咩人點名

馬戲團槍+光奶>光法,光劍>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>肥婆

非現充

真水100場

太攰不了

真火 2075831

求carry

-水補

21800000

有未

一場真水
有冇join?

1917603

有人開埸

多謝咁多位curry

仲有沒有大大CARRY真水

今晚可能冇咁早

Join

佬係咪有玩？

3日11小時

點搵

屠龍屠到去mhw

SWITCH 有無得跟

集會所出面個女女

放棄了
打普通滅盡龍都食左好多傷
唔識玩

好似要入左集會所先

龍絆冇體冇毛

我都覺得講得唔好
我意思係集會所入面最出面個女女

冇死就得

入未

萬聖光槍定馬戲光槍勁

兩個都勁

係普通喎 唔係歷戰

我JOIN唔JOIN得

快入ok
我戰地記者

未打到

好耐冇玩 應該會死

我諗住跟null場行行企企睇佢打到上hr100

係咪打code 入左黎
去隻船㩒參加小隊就得？
測試下

佢地入咗你應該可以直接邀

未開機

有Witcher

入左黎先入到小隊就可以熄返機

得我自high

更新17分鐘

想問下惠理子專洗唔洗上限解放埋

最好5星 滿突專武

你wifi都要問 有冇搞錯

七七係咪4星夠做

夠用啦應該 唔夠再算?

我錯了 今晚食玻璃

諗緊之後係咪性忍上5定優依上4

有沒有真龍打

諗緊伊莉亞點先可以唔死

本身有第二個隊
入唔入到兩個

是咪發達了

可以架

伊莉亞一定要跟美里 好似係

Pvp是但既話可以唔升性忍?
新年優依有時3星好有時4星好

隻美里終於都4星

男神話升4星好啲 禾刀唔知
都係睇大隊

如果4星都會死咁我就唔母上去住
慢慢打碎算，而家做下功課睇下月尾物刀要點組

入到

鏡華係咪有排都未出專

見到未

升咗返唔到轉頭
要用先升都係撳幾野

咁升埋七七真係冇乜角好升

兩隻都五星都驚爆死r11伊莉亞慘過狗

日伏而家都未出

得性忍 七七 4星
其他重要都好似5星咗

一週禾估如果唔使補
惠理子 性熊? 女帝 月月 充電寶?
要補就泳可掛

屌個friend 啱啱down完就抽到兩隻限

拿拿臨幫佢上咗5星先講

係喎仲有性熊可以升

性熊係咪一定要5

打緊Witcher 任

今次第一階段可以打3週，s巴可以唔洗等有刀就出

月尾美里有機會5星到 不過r8

要試 同埋唔知打邊隻王最好
但禾似乎2法1物巧d

隔離有人放AC 好齊下

唔係5星有大d機會爆死 好似係

你2法點砌

有愛都唔上5星仲算唔算有愛?

問你check email未 唔應人

中二4星連咗專 我諗我都砌兩隊法
美 伊 中二 借七 泳黑
優 七 西 借泳黑 鏡

打算上了 性忍？ 是但啦

中二四星應該夠頂 掛

唔識答 真係要試下使唔使落補

多石得濟?

隻鹿首精卡住左我啊

Pvp我真係唔多理
始終佢打唔到會戰冇上嘅價值觀

微課都係養啲又推到搭打到會戰嘅角好
Pvp角有錢人玩意

冇乜意思 結算前要mon住又唔係送得多石 不了
公會戰擺第一位

咁快講月尾 .gun

Pvp係奬係自私搶
會戰就齊齊拎
齊齊拎係開心啲嘅

希望我沖完涼你搞得掂

金鐘巴燒著果時我係附近但冇睇風景

放ac?

我全去左冰

終於打死左

其實就咁換3星鏡華出黎係咪都上唔倒埸?

打左35分鐘頂佢

仲要打多300甩火龍豬同真火豬

我諗一個群技就死

禾上面碌斧頭係咪$$$$$$黎

我地城第二刀用法隊打
隻鏡華4星 唔知係咪企得後好少中
泳黑5星死得快過佢

睇你有幾多隻法隊角
組一隊高傷既有冇困難?

HR200

隻boss平時d細技打頭3隻

off先

入左未？

入jor

佢最好就得企得夠後

應該都賣到個錢 兩黃一橙 可以放上去比人BID試下

其他入未

要插線

插啦
龍肥冇體都仲可以打龍

好有困難
中二5專 美里5 西里5, 仲有普黑2專 ERZ母極都係4星

你又冇泳凱又冇鏡華又冇77